候任區議員何國豪證實屯門醫院出現疑似首宗武漢SARS

現任

而家係2020年，係現任啦

嚟緊新年好多人會去支那，真心仆街了

1月11！上水和你轆！不見不散?

D藍絲番左去仲有冇命番黎

高鐵直接送大陸人嚟市中心

係, 打錯

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

推

仲候任

黑警上去食海底撈, 返黎傳俾其他黑警,傳俾屋企人
黑警死全家

咩病毒先得架？

屌 政府又唔公佈 收收埋埋

真係送大禮

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！